Account Health For Colombia / Plan de Cuentas sector Salud para Colombia
#######################################################

Modulo que agrega el plan de cuentas para Gestion Contable, 
incluye el PUC.



